油麻地一名女子播放港獨口號，涉嫌違反國安法被捕！

党安法只影響一小撮人

要人

全民都犯國安法

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

下次叫清除警狗，又會犯啲咩呢。

警察係政權嘅打手,反警察都會砌你反革命罪名

頂

顛覆國家政權 因為警狗係黨既

警狗=法律，佢話你有罪就有罪

救人啊屌